應該揀 iPhone 8+ / iPhone X / Note 8 ？

用緊 S7 edge，慢到燥底，成日影相之後張相自己消息左，所以決心換機。

1. 平時要睇文件，但唔駛點用手機做文件
2. 手機放褲袋
3. 想用黎做銀行野同apple pay/android pay
4. 經常影相

本身對X興趣大D，但既買唔到，同時見d文章好多都話faceid比touch id無咁方便，俾D意見

i8+ or note8

note8 囉

謝謝意見

本身都鍾意note8，但會唔會年半後好似部S7 edge咁退化得咁快

其實我部s7仲好地地 係電池虧 所以因人而異

Samsung機變慢只係時間問題
optimisation太差

I 瘋 應該會好0的 始終android 機係勝在方便 但 如果打算用上幾年始終 無 i 瘋咁好

另外要買都係覺得買 i 8 i 7 好過 十代

thanks

留名等後悔

用左一個星期X face id比想像中方便
係起身嗰陣用唔到 因為眯起左隻眼
不過iPhone X個發熱問題幾嚴重
部機好多時都係暖嘅

i7+冇咁易跌爆玻璃 平平地用一兩年
再諗

首先揀OS

然後揀mon

用Oled 做烙印戰士？

升最新ios有改善

Razer Phone

咁禁多幾日睇下禁唔禁到x再算 thanks